澳門酒店行程求推介

黎緊同女朋友半年
打算過澳門玩2日
第一日打算嘆下酒店
筆直預1500左右 有無推介？想有埋自助晚餐

第二日訓醒就周圍行下玩下
有無巴打有好介紹

Push

推

初步睇可能去銀河
Btw想問下群芳自助餐得唔得

平日定假日

星期日晚

去中旅社睇下
1500應該唔夠